[民意調查]星期五開始動漫節同cp04,有冇人會去?

去
唔去

利申:上年第一次去cp03,呢種賣同人野既活動/地方 買左好多雷姆

有fufu
一定去

兒童玩具展細蚊仔先去

四年冇去，今年去望下

動漫節MK仔偽毒先去